南韓拒絕美國抵制華為要求，韓方重申無權干涉民間企業決策

【Now新聞台】美國再次要求南韓加入「潔淨網絡」行動抵制中國電訊設備商華為，韓方重申無權干涉民間企業決策。

南韓外交部指與美國官員舉行第五次韓美戰略經濟對話視像會議，兩國就「潔淨網絡」行動表明各自立場，但未達成具體協議，南韓重申無權干涉民間企業決策是政府一貫立場，不會應美方要求加入行動，抵制華為等中國企業，但強調仍會與美方就消除網絡安全威脅，保持緊密協商。

美國是在八月宣布啟動「5G潔淨網絡」行動，呼籲多個國家加入抵制華為及中興等中國科技公司，又向有使用華為設備的南韓電訊商施壓。

好快南韓被美國日本製栽，北韓同美國修好。

一震南北韓立場互換就真係爆笑

日本講得無錯，根本唔駛比南韓加入聯盟，由始至終泡菜都係比個比錢就叫邊個做契爺

咁鐘意中國，併入中國版圖囉!!!!!!

文在寅衰過金正恩。金正恩都識得遠離中國。

文在寅 = 韓版林鄭 韓國拜登

唔洗咁煩
南韓比金仔核彈洗面果彈
防空系統突然間跳電就得

咁要跳十幾野電
斷估呢D野 一定有幾個EMERGENCY POWER

韓國人好撐我地..係個濕鳩正苦

華為咁多同解放軍合作都叫民營
佢d技術咪又係之前偷番黎

三星唔係應該會支持抵制華為嚟消滅對手咩？

114.114.114.114

南韓邊間大公司係民企

奶共寅點會就範

仲要武肺反而幫咗佢大選，多謝中共都嚟唔切

泡菜一向低劣。真係好唔明點解有咁多人鐘意睇佢哋啲野。

02 假波入 4 強。

可能d高層玩女人d罪證喺晒對家手上

agree,係個奶共寅衰姐

日本已經制裁緊南韓啦 之後南韓佬搵美國求救 侵侵唔撚理佢

個衛星定位系統突然停咗幾秒都嚇撚死

呢排美國o係亞洲根本就無預過韓國
一路都係美日印澳+台灣
根本亞洲局勢來講
最無用都係韓國
韓國仲要唔醒目
根本無人救到佢

駐韓美軍放感恩節長假

垃圾文在寅

南韓真係好安全
天災人禍又無乜
難為了日本 仲要咁聽話
發覺美國很善良

係時候撤兵 你2個咁fd 唔洗美國喇